
                      la peor película que he visto en mucho tiempo, pésima es demasiado poco, horrible, si no la has visto te recomiendo no la veas!!! no pierdas el tiempo, al principio pareeece que va a estar buena pero de la mitad al final es ESPANTOSAAA!!!
        
            